美韓峰會 或贏或成最大贏家

China could come away a big winner from a US-North Korea peace deal

China will be closely watching what kind of peace deal, if any, is brokered at the June 12 meeting between North Korean ruler Kim Jong Un and President Donald Trump.

Beijing's security interests will be served if a potential agreement weakens the U.S. alliance with South Korea, reduces the U.S. military presence in Asia and limits the threat of refugees at Chinese borders, according to The Atlantic Council.